====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour la première fois , les valeurs environnementales , mises au cœur du projet , étaient pensées comme un outil de développement et non comme un principe de précaution .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

